中國去年逾千萬人移民 主要去美日加三國

中國去年逾千萬人移民 主要去美日加三國

#兩岸國際 內地社會科學文獻出版社發表中國國際移民報告，最熱門國家分別是美國、日本及加拿大。 (12/23/12:14) 全文 ()

【Now新聞台】內地社會科學文獻出版社發表中國國際移民報告，最熱門國家分別是美國、日本及加拿大。

報告引用去年聯合國經濟和社會事務部的數據，中國大約有1073萬人移民，成為世界第三大移民輸出國。

中國移民目的地首三位是美國、日本及加拿大，中國亦是美國與英國最大的留學生來源國，2018-19學年，美國的中國留學生佔國際學生總數三成三，學生亦有年輕化的趨勢，近十年赴美就讀高中的中國學生就增長了98倍。

報告指疫情下各國採取封關措施，預料國際移民數目將明顯減少。

每一隻支那狗都係癌細胞

去日本
漢奸走狗賣國賊

係，中國個d就唔係間諜，反而而香港人俾ted cruz當間諜